日日都ff可以即刻十八區開花，又ff圍魏救poly，諗埋啲屎橋，最直接既反包又唔做

狗就當5000隻，當你十八區開花，每區拉住200隻狗
200*18=3600
即係仲有千四隻狗打poly，然後你ff可以圍魏救趙，都未計係咪你地以為講完下秒就開到咁on9
最直接解救方法明明就係尖沙咀/旺角集人入去，點知最直接既又唔做，cu係咁遠就話入唔到姐，poly你都去唔到？

都未計狗肯定唔至5000

連登仔既智商係咪真係below average

想救人就紅土見

推

唔知你地打算點圍魏點救趙

幫你計埋條數

然後仲有人ff話開花就開花，又以為圍魏就救到趙

冷氣佬

收皮，條數都計埋俾你

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推啊屌，特別油尖旺啊開花啦！救下埋大既手足好無？

油尖開花

講得好岩

18開花其實圍唔到魏救趙
你油尖旺開花就夠

癱瘓尖沙咀